反洗腦教育﹑黃色經濟圈﹑地下組織，仲有乜可以做？

面對獨裁脅迫，沒有一個香港人甘於跪低妥協，除戰爭到底外別無他選。
老共港共會用盡辦法舔盡香港人的血汗錢，建立經濟實體系統是重要的！

反洗腦，建議可由海外x本港資深老師聯袂，建立平台，協助被訓練預備去做洗腦教育老師，做到事事留一手，有技巧地將反叛反抗訊息滲透其中。甚至由其他學科老師填補/補底，令學生口裡說，但心裡知：反共，是唯一選擇。從而建立獨特的新式反共文化！

暗裡都在做光復香港，時代革命！共勉

成立天人

重新建立新國民教育科

建國

海外基金